一人一句何輝串鳩何wayne既野

何wayne: 拿 我當初估xxx嬴呢 就係話如果佢打全場壓逼既話啦 佢就會嬴既, 但你見佢入完1粒就縮哂係後面......

何輝: 我就唔會有任何藉口既, 我直接認我係估錯, 估錯就係估錯

成日話 冇聽我講既戰術，結果就梗係輸啦

佢把聲真係好難聽
加埋佢唔知係邊度黎既自信
簡直唔係比人睇

按下D廣告 CLICK下D廣告

突破足球理論....

...即係個人技術啦